［置頂］各區atm討論區

邊到atm仲有錢㩒

你唔好再遲d⋯⋯

太遲了 下世早啲

【文宣入！！！】香港人全面connect，對準政權，抽乾中共，撳錢大行動！

「緊急」要草船借箭啊！！！

同問

D機得返100蚊紙唔想㩒了

全民㩒爆atm

附近ATM全數清空

係咪話最多比人禁兩千蚊?

滙豐d櫃員機好鬼鼠
無晒錢㩒又無提示
入完密碼
到㩒錢果刻先話部機固障